{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023081163533/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "면 기모 로고 스웨트 셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "BEANPOLE KIDSはサムスン物産ファッション部門で生産されており、商品番号はFW23 / B63941U015です。 この製品は柔らかい肌触りと柔軟な着用感を与えるコットンポリ混紡素材のスウェットシャツで、冬でも起毛裏地で暖かく着ることができます。 ゆとりあるフィットで子供たちが着たときに快適で、すっきりとしたデザインにビーンポールの新しい自転車プリントでおしゃれなポイントを加えました。 様々なボトムスとコーディネートしてカジュアルなスタイルに演出できます。 ビーンポールキッズは子供が安心して着られる服を作るために生地から完成品まで徹底した「児童有害性安全検査」を進めています。 この製品の表地はポリエステル66%、コットン34%で構成されており、配色はコットン96%、ポリウレタン4%で構成されています。 洗濯方法は手洗いのみ可能で、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはいけません。 濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯し、プリント部位は裏返して洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 プリント部位はアイロンをかけず、形を整えて陰干しする必要があります。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥した方がよく、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / B63941U015です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはコットンポリ混紡素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは冬でも暖かく着ることができますか？",
            "answer": "はい、このスウェットシャツは起毛裏地があるので冬でも暖かく着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはビーンポールの新しい自転車プリントが施されたすっきりとしたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんなボトムスとコーディネートできますか？",
            "answer": "このスウェットシャツは様々なボトムスとコーディネートしてカジュアルなスタイルに演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は児童有害性安全検査を受けていますか？",
            "answer": "はい、ビーンポールキッズは児童有害性安全検査を徹底して進めています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いのみ可能で、濃い色と薄い色は分けて洗濯し、プリント部位は裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はアイロンをかけることができますか？",
            "answer": "いいえ、この製品のプリント部位はアイロンをかけずに形を整えて陰干しする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、この製品は機械乾燥すると損傷する恐れがあるので、自然乾燥することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、この製品は摩擦によって毛玉が発生することがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 450
    }
}